(有圖）HKairline氣質靚空姐

留意左佢ig好耐
雖然冇露波冇性感相
但係覺得佢好有氣質 唔刻意賣弄性感 又高又長腳
一定係好女仔

佢影相個表情幾正

不了

只可一戰

唔撚係啩

1000/Q

個樣普通d wor

有冇腳圖幫補下?

好似紙扎公仔樣

張張相同個角度

真心

正宗臭西樣

好一般姐

真心？

對腳幾正又白滑

我屌

這樣醜的妞

臭雞自貼上位

可以一戰

烏鴉呢

我屌埋你果份

冇人覺得蝗味濃？

葛民輝

200都比多佢
豬膽鼻都放上黎

見到cancer girl唔知點解覺得勁有喜感

普通樣，btw Jed

好似啲大陸啊姑咁

隨街行轉大學／mk都執到件正過佢

生cancer

好撚蝗味 但可以一戰

好撚普通 幫人上位?

我真係屌你老母臭兮

氣質？你識解？

呢條女睇個樣就知成日發牌氣

豬膽鼻+1

😤

豬成咁

Agger

紅唇娃，不了

有對腳搭救
可以一戰

...

你屌埋我果份

好pure好ture 岩我

雞，全部都係雞。

條女生得好傳統
有冇人有同感

以為泰國人

癌症女孩

樓主自貼？ 咁都叫有氣質⋯⋯

巨蟹座（好似係）

紙紮公仔

放上連登想博上位?

收皮啦

點睇都有浸蝗味係度

蝗味重，不了

好大陸feel

個鼻

有陣娘味

有冇人識係hk airline入面一個叫Jocelyn 既空姐，毒撚唔敢望太耐塊名牌唔知姓咩

癌症第幾期？

不了，謝謝

哇 不屌

似大陸雞，不了

樣衰

睇嚟大家都唔中意，咁我勉為其難要左佢啦

諗起港航前第一美人

好大陸

比個機會佢服務下我

應該唔係香港人？

巨蟹

一開始我以為佢係抗癌少女

大陸北姑臭西樣

咁撚大陸. 邊到靚？ 😏

不了 又係

合照右邊果個正d

死臭雞

好重蝗味

空姐...好女仔... 會唔會有d fail

做得空姐就算唔係拜金妹都係臭西港女啦

樓主攞d 新年利是錢去驗眼啦

sp ok
女友不了

唔得喎

咁既質素都要捧上神檯
頂多正常女仔一個

有少少似猩猩

樓豬女友？ 定真身自貼

樣就不怎麼樣喇 個鼻有d怪

蝗味濃

東門修甲啊姐樣，不了

駁唔到

咁撚樣衰都放上黎

驗眼啦仆街

佢隔離果個正好多

是但啦, 斷鳩估都比人mark 實晒啦
幾靚都冇我地份仲睇黎托柒咩

求最尾張相同事ig
佢唔靚呀

咁大陸嘅

自貼定借刀

蝗味

真紅 ？佢合照條女仲正過佢

香港航空d女係正，樓主特登揀個咁醜黎J

少少似娜恩

講野有鄉音

正起上黎都幾正

泰妹黎既

面癱

好大陸雞feel

痴撚線

人地一個普通女仔你攪9人做咩

氣質

fuckyou

蝗黎

人地弱智都放人張相上黎
你係咪人

落撚哂妝變無眉娘

樓主係佢仇家?

陰功樓主被人請食檸檬借刀報仇

果個臭閪鼻真係一絕

拋豬引玉到呢個地步

睇真啲 成個30尾呀組樣嚟喎

一試無妨，再試投降

鼻窿可以放五毫

好大陣蝗味

岸井雪乃?

泰國傭工

上次札幌返香港佢serve我呢邊aisle全程黑面

⋯咁都氣質 唔好撚玩 ⋯⋯⋯⋯

好樣衰下
cancer girl個到係咩事？

低級借刀

氣質？廁紙就有

500都比多啦

無撚野嘛？香港航空班女邊會有氣質 成班mk妹專搵消防警犬埋單

大陸村姑咁款